食花生必備 《蘋果》特首戰專頁

食花生必備 《蘋果》特首戰專頁

To run or not to run？還是仍在等綠燈？無論是財爺還是689，其實都是阿爺揀特首。這場決定香港未來5年命運的選戰，未入閘已消息滿天飛，《蘋果》為讀者預備了特首選舉網站，送上最快最真的報道，未來一百多日陪香港人一齊食住花生，見證爛橙對爛橙的對決。

《蘋果》特首選戰網站

上一則: 謝偉俊掌 UGL小組籌委會

下一則: 《明報》總編 鍾天祥離職 員工望接替者頂住政治壓力